紅隧封左...向旺角有咩車返西灣河呀？

兄弟姊妹
我想問旺角有冇小巴返西灣河？？
急急急 !!

推

勁推

返筲箕灣有 要筲箕灣落行番去

行路啦

搭船過左海先